Sem break日日訓到兩點幾先起身

好浪費人生

唔緊要食個M記做早餐

兩點點撚樣食早餐呀ching

屌
我依家先醒

有得瞓好瞓，過多兩個幾禮拜想瞓都冇得你瞓

幾點訓呀大佬

又要上8半堂

我17：30先醒

你打通頂機?

仲要日日８半上６半先有得走

6半走我ok
但8點半堂真係

每日天光瞓到天黑
覺得自己就釘

訓醒都下午茶

rip

慳唔少錢

每日起碼訓12個鐘

訓到自然醒

放心 天光瞓到天光先會死

我四十八小時先醒一次

18:30先醒

補習仔仔個家長鬧個仔九點先起身
我個人即刻僵晒
Err...世伯...

今日兩三點先起身 食完個麵再訓過 訓到夜晚11點起身到而家